女朋友俾人拉左 黎緊上庭受審

請左律師幫佢
但律師話脫罪機會都係五十五十

佢好唔開心
我話唔怕啦
佢話陪唔到我退休個陣搬去外國
我話 退休可以係香港

佢想同我分手
但我唔想

大家覺得我應唔應該等佢

正評： 等！等到天荒地老都等！
負評： 唔等！ 搵過另一個

幾年都唔割

收隊啦你

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

不離不棄

等 做咩唔等 個個係你女朋友
佢想割 個個都割唔通個個都想割咩

衰咩，可以即時審咁撚巴閉

8月5個日被拉
被人告咩就唔講啦
好後悔個日俾佢一個人去

佢話驚浪費我青春

你女朋友知唔知你食左個baby kingdom ge 人妻
此為［不推文回覆］
另, 請善重起底功能

加油

過堂咋下話

起下底先好覆
我都唔小心比左個讚佢

on9? 個個係你女朋友 你走黎連登玩投票？

請善用起底功能

等唔等自己另一半都要上黎問
再者無話所有外國都唔去得

有冇多啲料放下睇下有冇人有影到相又好，咩都好幫下佢

我accout前排係公司電腦用無logout，可能同事借我account開post

大家都加油

天佑義民

我想俾佢睇到 幾多人係支持佢

我accout前排係公司電腦用無logout，可能同事借我account開post
0

認同
同時
請善用不推文功能

On9 Post

我都係咁話
我仲同佢講

最多咪去唔到中國呢個外國
佢笑左出黎

底已起，故事零分。

當場被人拉左

Push

好女人要珍惜呀師兄

屌你，想做白色恐怖？
大家唔好理佢等佢沈
食屎喇你，女你老味呀，作作作，作大啲呀笨
咁就想做白色恐怖，收噃入你個屎眼喇屌

隻左手比人拉左?

巴打， 我都覺得佢好

10年都唔割

善用起底

同唔同佢一齊都要問人
收皮啦你

係咪黎緊會變文革
講下自己野都被批鬥
好後悔俾自己女朋友出黎幫你地 原來係文革種

核彈都唔割

判十年都唔割。。。咁扑野點算。。

拉埋右

仲有心情玩投票

咁嘅藉口都作得出

分化撚 大家唔好再推

假膠po

認真發生嘅事都俾人批鬥

真
呃你都無錢

我想俾佢知道連登好多人支持佢

梗係唔割
恭喜巴打搵到個咁好嘅女朋友
好好對佢

咪撚害人啦死雞蟲

做咩又推咗上熱門

太多人唔用不推文功能

考驗真愛的時候來了，
佢就算入獄，不會有機會識到第二個男仔。

而你，就有機會識其他女仔，
所以係考驗男方的時間來了。

你女朋友都冇做錯，點解你要放棄佢，
你要不離不棄，

我無叫雞我都無屌過你

因為你推左兩下

有個咁嘅女朋友 錫春袋都唔割啦

巴打加油，要好好珍惜你既女朋友

好慘
問下人道基金可唔可以申請買個電動飛機杯啦

未用過。。。點用。。

等

分手爛jj

點撚樣呀你 多重人格？

巴打加油

一生不變 要好好對佢

要問人等唔等，你都愛極有限

屌你老母

咩係無限
有限嘅生命 會有無限嘅愛情！？

你含撚啦警畜

你問下你女朋友我粗唔粗

你問你老母享唔享受我帶來既衝擊？

不割蓆
否則錫你春袋

錫我春袋

咩罪
政治罪唔影響移民

核彈都唔割！點都唔分手！
佢好需要你支持佢！
為你們打氣！要堅持住！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

垃𠹌圾

多謝打氣

起完底
可以直接無視

On9 post

你會唔會叫雞果陣，上黎問我地好唔好同條女扑野呀？

請善用起底功能

blocked

唔割

收皮啦

假 post

你會？

我老母係你個囡

假膠收皮啦

潛水用戶
你留係度都無意義
你走！

係條女要飛左你搵第2個先岩，你放開個女仔啦屌你

點解
我咁好對佢

屌你老母好撚正

暑假功課做晒未

假膠，不推文

fact check 先啦
成篇野重點係用五十五十嚇鳩我地
而家切j都唔信係五十五十
樓主都on撚9

如果係真既話根本唔會考慮應唔應該等佢 仲要人投票
搞撚笑 成篇野假撚到出汁

幾時讀完小學？

She’s a good woman
佢講得出怕陪唔到你去外國
即係好愛你
你已經要爭住娶佢啦

坐一世都唔割

請善用不推文功能

我啱啱升小一！

樓豬假膠
祝你親身入去坐

我都想快快手娶佢

希望排你後面

咁都要問 唔等佢你仲係人黎既

屌你老母真係好撚正

50 50一係得一係唔得

fact check? 我識降龍18掌又駛唔駛俾你fc

一齊棄保做亡命鴛鴦 自己搵辦法走

癲撚完未啊 你老母玩緊3p啊

你老母都唔差 生完你 都咁緊 又多閪毛

問乜撚嘢等唔等，梁天琦大家都等，何況嗰個係你女朋友？你唔等你唔係男人

律司唔會講到個脫罪機會率

做為一個男人 見到女朋友處境
打死都唔分手 繼續係佢身邊支持佢

係

知道

多謝推文

傻膠

寂寞到

你老母真係好好屌

屌你老母 咁都要開post問
你真係好撚垃圾

搵過第個啦，又未結婚

叫得給力
un得給力

去邊度搵

假

睇黎你都屌過你老母

收皮啦屌你老母
分化假膠死全家

假定傻

大家唔好再推
俾返d正經post上去

老西都唔割

呃正評

你女友對你同香港咁好，你上黎講d咁既9野，你唔值得擁有佢

屌你老母 淨係諗自己 分手啦柒頭 咪撚害人
肯行出黎既女仔 大把人要

有依d女朋友一世都唔割

你老母應該多汁過你女朋友 兩個都試過

利：sor 一直無講 我老母係你婆婆

呢個post唔正經咩

邊個值得

最近壓力大

例如你

咁你係咪可以十年唔扑野啊
聖人王

你明唔明呢件事係幾咁重要

你老母真係好好屌
有冇家姐細妹拎埋出黎？
想觀戰嗎？

你問婆婆咪知lor

寂寞到夜深

同你老母晨早來一炮
爽過發夢撚狗

外婆都咁屌

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

好

射滿晒，生左你個不肖子

我係你老豆。。。

咪撚柒，告乜

請起底後先覆post 善用不推post回覆

不止不肖，原來還是腦殘整天胡思亂想
不要緊，繼續屌你老母，真的爽

提早帶佢去外國囉

來，兒子看我幹你娘

兒子，我幹到你娘呀呀叫
你聽著開心不

幹你娘，爽了就睡
真舒服

善用起底 已block 7樓主

on9仔on9故
我屌你老母呀 黑警

on9 post dont push 第一如果你比你女朋友自己去你老母你已經唔係男人。第二屌你老母起底出埋d垃圾post

屌你老母假九三毛食撚屎啦屌你老母

直接結婚啦

樓主假膠唔使再推

屌 贏撚左 冇人要坐

天荒地老都唔割
同價值觀既女仔可遇不可求
佢出到黎更加要你支持 加油

樓主好可疑

笑死 露哂底就即刻發難 真係好肉酸
大家可以放心FULL BLOCK啦

完全封鎖「車厘龜頭很硬」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

睇下內容就知我係黃

又玩白色恐怖

核爆都唔割啦，為左咩而付出

你都識講係女朋友，唔係老婆嘛

陪！

原來係唔可以接受自己聲音以外嘅意見

齊上齊落！做對亂世佳人
宇宙大爆炸都唔撚柒割！！

無忘初衷

請善用不推車功能
起底係假膠
你老母骨灰比狗屌

渣ga 比佢一個去
屌我做佢男友好過啦

唉 好慘 仆街港共政府

我地會為大家爭返口氣

搵唔返咁好架啦

屌你老母戇鳩當有趣？

55

樓主老母俾狗屌

我都知

你做乜唔去

我個日開會，陪唔到佢

仲覆

做咩咁專權唔俾人覆

咪撚推宜d on9呀

long time no see 啊 小薯
返新工返成點

做咩話自己

扮乜

扮假 其實真

屌 請善用起底功能 比條友呃左正評

你俾左正評？
多謝亂世中支持真愛
有84個人叫我唔好等條女

我都覺

大家入黎支持亂世中的恆久愛情

起底加block

你個腦淨係得扑野
冇得扑野會死
你扑野 重要過女朋友？

等一生都等！

點解
我想做個好人
點解唔俾機會我

不推

邊個可以十年唔扑野。。。！！

善用起底功能 比三毛伏左推垃圾post sorry

善用起底功能

點會問得出應唔應該等嫁

屌你，咁多智障俾弱智假膠撚

睇你地之前感情狀況如何
本身都覺得係預定落來嘅

咁係經歷困難時唔係應該更加要互相守護

不過我都係俾建議 最後決定權都係你度

屌你等唔等都要投票
明顯假膠post 佔熱門啦下嘛?

仲問？唔使問啦

屌你老母，要揀架咩

老閪都等

女朋友有冇比狗偷窺屙屎

唔等 坐硬監

屌咪撚推鳩post

會架咩？？

你？

日後唔係身邊，點守護

假膠黎
大家唔使再推了

你想我地支持你喎依家

真人真事

why not both

屌... on9
叫人投去決定你等唔等佢

其實呢個問題唔洗問都知一定等

睇埋點判先啦. hope you will b alright

屌我都係 手快快
樓主真係好撚無聊
大家唔好再幫佢推

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

請善用不推文回覆

連登仔真係好撚蠢 見到個user name 都知假膠啦

俾負評嗰啲人係咩事
一齊建立我地想要嘅香港再好好生活啦！

屌你老母死假膠

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

假膠黎 大家唔好再覆由佢單機

12點前過4千正評

不回覆，推有用post

等一世都等

你咁都要投票問？

推撚錯, 請善用起底功能

睇完呢句
覺得樓主唔配做人男朋友
比條女一個去發夢
之後出咗事上連登公投割唔割蓆
屌你好撚垃圾

起底

全部流料黎

回覆不推post

樓主我屌你老母

請善用我

難得有個同樣立場嘅女朋友 , 老閪都唔撚割

利申 女友係戇鳩偽中立藍絲

屌...算啦你都係

咩叫唔係身邊守護唔到

既然你覺得要係身邊守護住先叫守護

只可以話你跟本就唔鍾意佢

畀你日日見面屌閪 你就覺得係守護緊？

Blocked

咪老作啦，你冇幾耐之前有個post話自己做阿sir去叫雞撞到學生，你同事教書但你又唔係？（喺公司電腦冇logout）

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

由女朋友去前線而你唔去幫拖？
切柒啦你 鬼到仆街

push

屌你
你真係仆街黎 真定假都好
我衷心希望你條女同你割得一乾二淨

梗係等啦

死都唔割啊巴打！！

新會然

做男人就努力搵錢等佢出黎

應該告唔入呱

非法集結？都好難入

佢話唔會衝我先放心俾佢去

其實開呢啲post係咩心態

你仲好意思上黎問人等唔等
因為咁而唔等你鐘意極有限啦

假膠收皮啦 屌你老母

Fake !! 咪撚推

等！等到天荒地老都等！
你而家係佢精神支柱,唔好放棄女朋友

係到鳩嗡 駁咩?
你都幾撚賤 大是大非時間係到呃鳩我地
你無老母教? 做到你個人咁撚仆街?

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能
和不推文回覆

歡迎大家起個仆街樓主底
屌你老母啦食屎狗

點解要咁對我

你唔駛食飯飲水？

知道！！

痴線，唔割！

不推文回覆

假膠 不推文回覆啊

核爆、戴帽，都唔撚俾割
你割我花一生時間日日錫爆你春袋
係鳩咁

唔好再推啦

假膠

咁正義嘅女友 打死都等呀巴打

輕輕一推

我會架啦

屌 冇用起底 自膠

戇鳩post由佢沉
我地要行動post呀
善用不推文回覆模式

收皮啦係度呃like垃圾P牌
請善用不推文回覆功能

南安街好住嗎

我住天悅

潛水用戶 無貢獻

垃圾P牌專開鳩post Block你老母臭閪先

換過個女人啦

垃圾
你最叻做鍵盤戰士

Btw搵呢啲嘢嚟呃like 祝你生癌死

連登傻系咪撚再推假膠PO得唔得 傻系PO都有人信
起底又唔識 不推交又唔識

屌原來樓主假膠黎
唔記得起起底先
仲俾左個正評

告得入先算啦，勿撚証據都唔充足，好似浸大會長咁亂鳩咁拉人，咪又係沒合理証據最終要放人

用力錫佢春袋！

點都唔分，有一個肯同你發夢既女友係執到！

你女朋友有情有義有思想又勇敢
割完祝你一世俾女玩，綠帽帶一世

反彈x2

請善用起底功能

請善用不推文功能

趨底啦屌
Block

假膠 一起底就知你仆街啦

on9

兒子
不是我撚你，你娘真的好好幹
幹完睡，睡醒幹。好幹極了

8月5啵
即係女朋友發夢撐罷工
你就返工啦

兒子感覺被撚不埋我了
你娘好好幹哦

好女仔嚟

露撚咗底啦五毛
手足點會咁講野
不推文回覆

唉，傻兒子
繼續幹你娘

黎緊六千正評靠你推post
啊仔好生性 我作為你老豆都老懷安慰

你老母個鮑又嫩又多毛

Blocked
Diu

不止傻，還是眼殘
爽爽幹你娘

我兒子又傻，不肖，眼殘
但他娘好好幹，爽

why

推post喎，死傻仔
你老母好好屌

連登仔真係好易比人帶風
一個搵存在感既垃圾post都上到熱門

你老母好好屌

收撚皮啦，係狗屋上連登呀？

唉，對兒子撚狗咁撚，我太過分了
依家佢嬲嬲豬
但傻兒子老母真是好好幹

建議樓主分手
咁好既女留返俾我

算了

不撚傻兒子
繼續屌傻兒子老母

你d手足俾人拉左你做咩唔救佢地？
垃圾

？_？ 你撚緊自己老豆定係我撚緊自己個仔

就黎6千正評，幫我推多幾推

你入埋去陪佢唔使煩

都啱，好彩佢話唔再出，出去嘅工作留俾你

起樓豬底
似假膠 三毛多啲

屌正評左你個Po
依家想比反負評
死狗垃圾唔配做佢男朋友

Show Blocked User - 車厘龜頭很硬

唉，傻兒子終歸是傻兒子
掩耳盜鈴，裝看不見就能自我感覺良好
用錯方式打飛機，傻上天了
還好他娘好好幹

有個咁好既女朋友，分撚左一定後悔。
佢而家係最需要人支持既時候，死都撐住佢呀兄弟！

起樓主底就知假膠一個 仲咁多人正評留言推到上熱門⋯

你叫雞仲有無撞到學生？

唔好講呢d
我會打冷震

推！ 不推文回覆都要推！

你可以為唔識嘅人奮鬥去努力
點解你唔比個機會去等你

不推文
起底

樓主 如果你真係同你女朋友分手
我諗你會後悔一世

無事既

屌你咁大個人 自己諗 投乜尻接實啦

唔好推

屌你老母

係唔撚係呃正評

係呀係呀

假膠dllm仲玩膠

🌝

巴打你好大咩？點解話陪唔到退休...
果個女朋友黎既，你愛佢，緊要等佢

點解咁撚多人認真咁留言？
唔撚係個個冇腦到以為樓豬講既野係真呀？
屌你老母la樓豬要開膠post
祝你今世都搵唔到女朋友

大家唔好推on9 post 推返其他有用post
btw:樓豬我屌你老母 單機啦仆街

你跟本沒有女朋友

呃正評正仆街

( Show Blocked User - 車厘龜頭很硬 )

屌。。。唔講出咩post

咁好既人一定唔放手

已經無理佢

佢無錯！

唔好分喔

我會等 等幾耐都等

直頭等佢出黎結婚

老閪都等啦！

等到老閪都等

佢話？你冇自己諗法？
你冇自己感情？on9

屌假膠 一時又人妻一時又辭左職既警犬

等期間食住散餐先

我有日日同佢食

俾佢自己一個出去 你已經好撚失敗啦屌你老母臭閪

仆街
睇完頭幾句忍唔住喊

請善用起底及不推文回覆

點解

咁嘅問題都問得出

死都唔割

sor